張曦雯被廣告商換走，抵制TVB團隊: WE JUST MADE HISTORY!

呢班人真係串過碼頭咕哩

串撚到即日出多個張曦雯任務，你哋識做啦 嬲呀嬲呀

1️⃣ 張曦雯 x Geneoo (Neo Derm)

2️⃣ 麥美恩 x reenex (Neo Derm)

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實、管理層打壓良心員工、編劇為執政者鷹犬洗刷污名，懇請 貴公司轉用其他藝人宣傳產品，例如良心Youtuber、ViuTV/Cable或獨立藝人，以免間接資助紅媒。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人抵制。

Neo Derm醫療事故

同我上

1

Push

好波

Credit to LM巴

嗚謝：LM巴

好cute

見到Kamala Harris就唔開胃

炸雞先

Congratulation

推

冇

lollll

股價升咗

做任務啦

Push 派咗嬲未

TVB戰線好波

嘩贏咗

一齊加油

Pish

輸了

搞掂哂

抵讚

tui

光復香港

正

你唔係要做嘢咩！

頂覆錯
Push派嬲

Push派嬲

pish

TVB又失去了一切

洗唔洗派like

save

We did it

Up

push

大家加油

又有新gifsave

BCT藍嫁喎

push！

Tuiii

同志仍需努力

佢琴晚整

正唔正先

Push繼續派嬲

眼眼正唔正先

飲

好有才華

佢有

派到佢收檔

但你要推文

Reenex 用ali 派唔落

㩒錯制

撳左不推文添，派左嬲比張希雯

我都好撚憎張繼聰

淚

CCTVB死返中國

好嬲

Viutv都係共產黨

臭閪

報捷

做完任 幫推

可否轟爆隻 tvbloody

我都係
㩒左嬲望真d ali黎，忍唔住收返

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

做到d野啵

Push push

嬲呀嬲呀！

好明顯張生跑得快啲搶左個鏡頭姐，唔關我地事架

勁

ho cute ah

對手成碌鳩咁

竟然真係有用

張曦雯個胸好大

任已做

推
係時候做任務

笑死

佢已經停左成年工，真係唔忍心😭

都唔係爆

爆哂出血漿果種

今日派左50個嬲，加油。

第四點估到
特別係保健食品

有張曦雯𠴱張原來係新D，而家只係換番舊𠴱張(即係得張繼聰)做執面
但仲係搵到新𠴱張
點解唔del埋佢

push 紅媒金主自己攞黎嘅

Push!!!!

1001

臭雞雯

勁！！！！

好正

有時間輕輕一推

串過碼頭咕哩

推推推推推

下？但張敬聰唔藍？

#save12

正呀 poster條女真係消失咗

推推推推

正 每人做多步
利申：每日都會上去TVB 戰線睇下有咩新task

push 派左

之前唔係同呀kay爆買黃店咩

Push we just made history

我

支持

PUSH

兩條友都藍啦

多一個人睇多一份力量

掂呀

跑得太快跑走左

上呀

好嬲好嬲就梗係要派嬲派嬲

Push.

reenex 唔係搵ali咩見廣告都係佢 比唔落嬲
第一條已全比

HKBN點解highlight，7k幾嬲喎

麥美恩係好耐之前，照計？

抵制團隊登粉嚟？

gogogo

謝生細佬係狗喎

做任務

CCTVB JUST MADE SHIT

唔串

雯雯(已失業) 要輸了

登粉就唔會cap呢張圖

抵制抵得最好係佢

先唔講佢有冇整容

之前演醫生，當值著高踭鞋
另一套講佢游水，近鏡見到佢化曬濃妝

條友連基本敬業樂業既精神都冇

利申：好耐冇睇

支持呀

中環麵包舖Homebake係美心開，食麵包幫襯Bakehouse啦

張曦雯又係啲離地死左膠黎

過街老鼠

一係TVB製作組安排，一係hea到演員亂著都唔撚理

btw佢個樣真係好趕客，係副偈見得人

let it burn sucker

條女男人樣咁都唔知點解受歡迎

抵死

好撚勁

BCT仲要喺一大班中資細銀行夾份開嘅公司

打J 了

收到

漏左永安百貨

721

慘慘轉公司啦

轉載抵制TVB團隊TG：

見大家對reenex任務有啲疑慮，其實大家可以講「支持reenex (Neo Derm)用良心藝人Ali，但嬲嬲係派畀用張曦雯嘅Geneoo (Neo Derm)，希望你哋謹慎選擇藝人」

睇reenex d fb post 早兩個月仲係用緊麥美恩

轉載抵制TVB團隊TG：

見大家對reenex任務有啲疑慮，其實大家可以講「支持reenex (Neo Derm)用良心藝人Ali，但嬲嬲係派畀用張曦雯嘅Geneoo (Neo Derm)，希望你哋謹慎選擇藝人」

有料到

屌你老母用開reenex以後唔用
賤到

都唔明點解有人會J呢條咁似雲迪克嘅賤種

派嬲前後

掂阿！

Neo Derm 點可以唔提呢都兩單

【武漢肺炎】NEO DERM疑逼員工食補充劑抗疫 稱免費提供「隨意使用」

NEO DERM再現確診者
高層照叫員工上班

張希文點解藍

上啊！

Tui

Btw
樓主取得成效
注意自己安全

偽abc食屎啦

最後更新22 Nov 2110？

樓主可唔可以下次改返

up

We just made history!

笑撚死

師兄好波

個人唔見佐，好慘

啱呀呢個時間嚟

咁

推！

pushhhh

Sor 我以為年份

辛苦了～

搵kol做街訪，一刀不剪
訪問幾十個後生，青年
問佢地睇唔睇cctvb,識唔識cctvb而家啲藝人
有冇用big big fuxking shop

廠商品牌見到就自然唔會落廣告係冇人睇既平台
好過咁樣逐個品牌追擊

今日TVB 任gogogo

有乜慘得過肥媽俾人割咗蓆都無人知…

Wow